智能燈柱，再之後就係停止所有華為電訊設備

智能燈柱，再之後就係停止所有華為電訊設備

各位英雄義仕，世界警察美國都講華為係一間非常恐怖嘅公司，但係香港俾人楂住春袋，焗住使用，可唔可以發起一個活動要求香港所有電訊商停止使用華為5G
華為呢間公司中共都唔知有幾多着數，冇咗香港呢個市場，佢全球嘅佈局都會受到影響，希望大家可以諗下有乜嘢辦法